/* 
  File.strings
  ThummIt

  Created by 이성준 on 2021/02/03.
  
*/

"You should agree photo access request for this function" = "기능에 대한 사진 액세스 요청에 동의해야 합니다.";
"Go to setting" = "설정으로 가기";
"Setting" = "설정";
"Cancel" = "취소";
"Export" = "완료";
"Done" = "완료";
"circle" = "원";
"basic" = "기본";
"TV Entertain" = "TV 예능";
"Youtube Entertain" = "유튜브 예능";
"Trip Vlog" = "여행 브이로그";
"School Vlog" = "학교 브이로그";
"Daily Vlog" = "일상 브이로그";
"Cooking Vlog" = "요리 브이로그";
"Internet is not connected. please check and try again." = "인터넷 연결이 없습니다. 확인후 다시 시도해주세요.";

"Download success" = "다운로드 성공";
"Download failed. Contact us in account view" = "다운로드 실패. 계정보기에서 문의하세요.";
"Go to setting" = "설정으로 이동";
"You should agree photo access request for this function." = "이 기능에 대한 사진 액세스 요청에 동의해야 합니다.";
"Cancel" = "취소";
"Setting" = "설정";
"Download" = "다운로드";
"Please let us know the detailed steps as possible to reproduce the problem." = "문제를 세부적으로 알려주시기 바랍니다.";
"Error occured. Visit customer center if this error is repeated." = "오류가 발생했습니다. 이 오류가 반복되면 고객 센터를 방문하십시오.";
"email does not exist or password is wrong." = "아이디나 비밀번호가 잘못되었습니다.";
"Invalid username : Invalid email format" = "이메일 형식이 잘못되었습니다.";
"Invalid username : aleady exist" = "이미 사용중인 아이디입니다.";
"Contains illegal characters or too short" = "잘못된 형식이거나 너무 짧습니다.";
"Parse" = "그만둡니다.";
"Logout" = "로그아웃";
"Log Out" = "로그아웃";
"Invalid username : Contains illegal characters or too short." = "잘못된 형식이거나 너무 짧습니다.";
"Customer Center" = "고객 센터";
"Privacy Policy" = "개인 정보 보호 정책";


